[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1222）

正評win!!!!

邊個負皮我

今晚瑞士盤派錢？

唔知點輸

岩 細細地$50注 4穿1

搞咩鬼有5個負皮呀！正評先係win呀！

明爐烏魚 屌你老母含撚啦 撚樣

私私縮縮 mon po 無撚用

DODO!

早晨 啱啱醒收晒錢

早晨月巴

DODO g唔g chi 我開清爐

舊谷 d人扮勁jer尻我 無人識你阿明爐烏魚

水呢

未到12點點買

Why not

邊個舊谷

以前依期旺d人

Dodo 岩岩發現見到你話邊有咁正氣 要富明 之後青爐出法明

我

gel中2-0

Dodo!!!

JOIN MY 清爐OK?

On9 乜野superstarwongchun
走啦

有心水提供喎!!!

以前個個都事後 又唔係無出水比你跟 轉左新po長毛話唔比事後 個谷又跟埋哂 事前事後咪一樣jer 果陣有個叫wing又幾準都比人jer走 殺巴都係 佢地都係有出事前 tg谷 根本on9

叫WongChunOnLunGau 就考慮一下八

tg谷=圍爐 唔鐘意就踢你

入左先 入左我再改

你入我清爐先

利申 無比人踢 心淡見廢人jer走勁人走左

一直都有入

橙 唔洗你派

希望個位入左黃俊清爐既手足 及早回頭

做娘娘=免死金牌

入左.......

娘娘多數人妖

就係唔信咁正氣先skip咗頭場英撚 而家諗落都想喊 明明可以3場都贏 衰保守唔敢玩國際賽

下次講埋唔信南韓咁正氣

要信自己 話唔買就唔買

唔好走...
多盞燈指下明路都好呀..

黃俊去騎馬未

今日都唔敢高追法林角球 心諗唔會全埸刷咁正氣....
MISS晒..

跟下我fanz

岩岩同師傅傾完策騎指示
而家消化緊

我清爐改左名啦 !!!

戒左角...

我國際賽都係輸多贏少 買上盤就開唔出 0比0 買下盤就每隊都正氣狂入 下次幫你叫

買大開細買細開大

叫黃俊（扮勁）

都係嘅

Gchi

仲有今朝因為六點先訓 起唔到身買即場角

師父大細 屈機

幫人gel下頭好了

未勁 ok?

想走了

no 可以叫 垃圾黃俊分享區

琴日又gel到2-0

Gel到幫我中波蛋

我進化到心投都好快樂

你贏錢 齊開心

十三屆冠軍騎師韋達支持區

派味 死事後

Yes 又同fs巴中球 又中英撚

冇跟呢兩場

整條國際閪波無入球4串11

聽日日假希望可以大開殺戒

749.8 (-2770.2) 仲輸緊2.7k 日假唔識買

YES今個月負緊數

日假買幾場過關算

join左 我del清爐了 日清唔支持我

多謝月巴支持左我咁耐

德國-3 係咪成隊拜仁

你都無水出 有水先gchi

慢閘狗

4 0 先開出 但又覺得2 0以上又大機會 唔敢要+3

表演唔出水唔貼青爐尻up2句上1100

細波好過啦
沙特又入唔到波
博佢小勝

點解我入唔到我手足黃俊個精盧嘅

扑左你

招兵買馬gogogo

岩岩係FB某Group見到人地貼左條5串1
200蚊收4萬
好提子

有冇圖睇下

260》99萬都見過

上次場馬 到而家都唔知張飛係邊個嘅 可能係周瑜嘅

限時蕉人

英格蘭2-0！！

俊仔 等我達少教精你
係到出陣水先 燈既自然有人follow

勁！

強強好勁

好 今晚開始
強哥跟實啦喎!

04

入咗強強青奴咁耐 都係覺得太花 睇到眼盲

好ya 臨出門口就紅乳
日清放假一天

原來呢個青爐係強強架

第一場都買中 低佢贏

巫蛇都有出

講起就嬲 今日放假 朝早6點幾老細打黎問我野
仆街 到而家都未再訓返

想念美巴6串1個時嘅震撼

上盤正氣日

美巴呢期係咪有d運滯

依個係邊位巴打既channel？

咩呀

有睇過

覺得點

屌你老母

冇之前咁勁勢但其實都唔錯

起g了

強 戒煙OK?

有冇人有同感

系 小妹刀角

太多emoji 💕💕💕💕

但支持ching係唔可以計較呢d野
就如日清支持我 唔會計較我係黃俊一樣

📌

中肯！

On9 我無gchi你

你不願面對

唔要📌而家係💕💕💕💕💕💵

有無link

強強你居然支持黃俊
失望

我老死 強強

📌📌📌📍📍📍📍📍📌📌📌📌📍📍📍📍📍

牙俊好有潛質 取代雷神！

負皮

已經多左3個人

是但貼d野等上1100

月巴你自爆？

gchi迪迪仔

留返喺蝗

佢搵緊gay fd

Pmed

要unfollow強強了 失望

貼錯左

等你第6口

同路單頭左

月巴條女 正到

識野!!!

以前我青爐有5-6個絲打 比我嚇走左

買主勝 收息

我係絲打

快d同佢傾計 我精選下益手足

日清原諒我好無

小妹對男人有興趣

我幫你勸勸佢

黃俊
年齡： 24歲
背景：
見習騎師黃俊現年二十四歲，自2014年6月開始在海外接受訓練，最初跟隨澳洲塔斯曼尼亞省頂尖練馬師Leon Wells學藝。黃俊於2015年1月獲得批准策騎出賽，之後兩年在塔斯曼尼亞省出賽合共上陣四百八十五次，勝出四十五場賽事，勝出率達百分之九點三。於2017年1月，黃俊轉到南澳洲著名練馬師兼前頂級騎師佐利的馬房繼續學習。在接著的十三個月裏，他再攻下七十五場賽事。他從騎至今合共出賽一千零九十一次，勝出一百二十場頭馬，勝出率為百分之十一。2017/2018年度馬季，黃俊憑四十二場頭馬在南澳洲騎師榜暫居第七位，勝出率為百分之十一點六。黃俊的最低出賽造磅為105磅。

入紙做DODO隻兵

你把聲咁淫 一定啦

你gchi黃俊

月巴貼果個交配谷 睇到好尷尬

我係90後谷見人po 先

唉屌你無人想知呀

韋達
年齡： 46歲
背景：
在南非德班市出生。曾連續十三季雄踞香港冠軍騎師寶座，最終於2013/2014年度馬季不敵潘頓，失落殊榮。韋達年僅兩歲時首次坐上馬背，在南非跟隨其現已離世的父親習騎，其父親也曾擔任騎師。從南非騎師學院畢業後，韋達很快便往海外尋求發展。1996年，他在新加坡及馬來西亞策騎。1996/1997年度馬季初，他在香港履行短期合約。1997/1998年度馬季，他再度來港並開始在港長期策騎。他是香港歷來首位贏得一千場頭馬的騎師，於2005/2006年度馬季更奪得一百一十四場頭馬，該項紀錄至2014/2015年度馬季才被莫雷拉打破。他是在港累積頭馬最多（超過一千七百場）及從騎以來所贏獎金最多紀錄保持者（逾十五億港元）。

痴漢阿屌

我會好似wifi 一樣, 唔會中斷的輸出

要炒4粒先得

7:1巴西過

睇完再講

無陣唔買住

買瑞士

大佬，對面沙特喎

星期日要買過關賺大錢

友誼波

德國加友誼波

跟

大家 我味買

暫時睇岩一場

有冇買馬教學，其實我唔係好識買

邊場

德國主勝

3601
08-06-2018 12:23

過關 讓球
2X1
星期五 52 瑞士 (主) 對 日本 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89
星期五 55 費城聯 (主) 對 FC多倫多 (客)
主 [0] @ 1.83 $670

$670.00

易到

廢j聯讓平手係咪派錢

日本對家

多撚多呢排踢到起飛唔知係咪打假

最好睇番杯賽往績先買 味睇

等我日日係真愛系統出下水

多撚多點睇都屌打廢城，最低都要讓番廢城

聽朝好似係聯賽

好有心機..想sick 巴打

係Wo diu

主場龍cashed

識馬 原諒你

硬係覺得啲國際賽細波可以屌下

On9高佬

中唔中

cashed

識d野

半大crashed

德國半大有所保留 廢城會輸比多倫多嗎

廢j聯also crashed

得半大有機？
咁就仆街鳥
呢個月食麵包

友誼賽之王

係半大無機

btw 5x31依啲其實好唔好買 假設唔好彩斷左場 都贏唔翻本啦？

睇左cashed

覺得半大同廢城有啲保留 其他都唔錯

買波膽幾好買

半場0：0

高水咪得
低水就不了

計過中四場先番本 中三場都要輸少少

Sick ball

咁不如買5x11

5x22 sor

真係派哂膠 美巴出水中都有人會 jer以前出水唔中 牛屎佬谷班人除左個咩兒巴無過會出事前中

邊有5串22架

美斯事前 命中高 又無收錢 jer乜撚

我都唔記得5x11定22

4231打控波，妹到完場啦

jer佢有水唔中

me笑下美巴大細波比人block

唔識買依啲乘咁多注 剩係買4x5 6x7依啲 依啲輸一場都已經翻唔到本咁濟

牛屎谷？ 我成日彈出彈入

場場中 比人拉q左去icac飲茶啦 仲出水

貼條事後
咁大個仔第一次串咁大

派

琴晚波post

又走多件！繼莫雷拉毅然放棄香港事業下季轉去日本發展之後，貝湯美剛才喺社交平台都公佈因為家庭理由下季將會返澳洲繼續佢嘅騎師生涯。一次過無咗兩個外籍大師傅，下季形勢會係點？

尋日同矮出街 想g咩事

蔣嘉琦

Tommy預左佢走啦

美斯係大細波同日假弱啲 盤個啲幾準

我都有笑。。。。但美斯都知自己大細波麻麻

手韁唔啱香港
香港唔配有tommy

笑下無乜既 美巴唔似咁小器

我有笑佢長追德島 追到第3場唔追 第四場德島贏
佢邊有咁小氣

又收錢

佢啲信徒
其實mon post 耐都知美斯盤，fg,波膽 呢啲係幾準
大細波，日假就弱啲 , 揀下嚟跟就ok

佢德甲好熟

兩條都gchi祝羊

總入球

唔好x咁多啦 贏完都唔夠你輸 咁買 買單頭仲好

日本有無中村俊輔

不過唔係中哂咩 點解得3百幾咁小

智巴 瑞士糖 德國 半大 點睇

味派姐 派味

應該唔買 唔係好識買呢啲賽
等聽日日假算

總入球好尾機

0入球串456

40倍

好記得亞視果場60倍

聽日日假全力出擊

斬手指聯賽

祝你好運

日假小注過關算啦

捉假敢死隊-4

小妹黎

斬到要斬人地啲手指啦喎

fake

小妹系真c

我一次過幫大家搶返手指返黎

禽日好彩有美斯巴

成日win 40k

真係有美斯巴, 冇窮人

今日再等美斯巴心水

正

已射,THX

一看就知係人造人

對波就要親眼看至知

咁似我條女既？

唔好j小妹thx

小妹5係你條女

實有女啦你

想轟瑞士

拿蛇 你手足牙拉屈人食左15m喎

幻想下都唔得

德國半大 難左啲

馬會cashed

費城咁都不用讓
買客

客隊勁到仆街都係平手喎
點會買客

多倫多作客咁渣
平手引買主咋唔係咩

Hi

買客
多撚多勁到傻

麥偉利Confirmed

好撚惡

佢gchi黃俊

早訓左

派咗 今晚半島開餐

派我

沙地阿拉伯其實勁

利申德粉

岩 已重注客勝32倍 fatfat

圖

拿巴重出江湖 斬馬會

前排復出咁800》2.4k
之後因為黃俊針咗1k

瑞士2-0 ok?

ok 齊贏

星期日馬水

支持拿蛇

到時戶口仲有錢先算
呢注all in

allin

德島同樣快樂

星期日又有

聽日甲府客勝有5倍

上次主勝都差不多啦
我買加一既

馬會傻撚咗 聽日買+1 先

盃賽首回合贏2粒 守到兩粒都晉

今晚瑞士50000%

聽日又好想大波鳩串

Same

上星期八場開七場大波

水手都係

斬手指

水手防守咩黎

斬10次都唔夠

瑞士糖

同路嗎fs巴

一蚊不買德島

買佢就輸唔買佢就贏

696 咁

瑞士50000%

嗯

要睇下美c買5買

美巴大棍都唔買 我德唔島同樣快樂

呢輪德島好似同佢有仇 佢買我就skip了

國際友誼全主win 買唔買得過

hi

輸到無錢交學費

ok

屌你老母黃俊

瑞士大船

克羅0:0

黃俊(迷日)

半場0:0

今場D場全部開讓和 內幕料

我知我高汁

SCMP 條友係咪唔識馬? 黃俊都吹奏?

好靚仔

齊齊上船

牌照委員會的決定
字型
08/06/2018 16:16

以下為牌照委員會在今天的會議上所作的決定：

1. 委員會決定：
1.1 批准向下列騎師發給2018/2019年度馬季全季馬會騎師牌照，惟他們必須通過健康檢查及保證不遲於2018年8月19日星期日到港方可：

郭能 潘頓 李寶利 史卓豐 田泰安 韋達

批准向下列騎師發給2018/2019年度馬季馬會騎師牌照，有效期由2018年7月16日至2019年2月17日，首尾兩天包括在內，惟他們必須通過健康檢查及保證不遲於2018年8月19日星期日到港方可：

祈普敦 麥偉利 沈拿 利敬國

騎師利敬國的簡歷

1.2 批准向巴度發給2018/2019年度馬季騎師牌照，有效期由2018年11月1日至2019年2月17日，首尾兩天包括在內，惟他必須通過健康檢查方可。
2 委員會決定：
2.1 批准向下列申請者發給2018/2019年度馬季自由身騎師牌照，惟他們必須通過健康檢查方可：
蔡明紹 何澤堯 黎海榮 賴維銘 梁家俊 吳嘉晉 蘇狄雄 黃皓楠 楊明綸

2.2 指示管理層通知自由身騎師賴維銘，其今季的出賽策騎表現受到關注，而其2018/2019年度馬季的整體出賽策騎表現將會受到密切監察。

2.3 指示管理層通知自由身騎師吳嘉晉，其今季的整體出賽策騎表現未如理想；假如他於2018/2019年度馬季的出賽策騎表現未能顯著改善，而他希望爭取再獲發自由身騎師牌照，委員會很可能會要求他向委員會陳述理由。

3 委員會決定批准向下列申請者發給2018/2019年度馬季見習騎師牌照，惟他們必須通過健康檢查方可：

巫顯東（隸屬練馬師沈集成）

潘明輝（隸屬練馬師賀賢）

黃俊（隸屬練馬師苗禮德）

利敬國簡歷

新近冒起的南非騎師利敬國（現年二十七歲），在擔任見習騎師期間成績優異，並曾於2010/2011年度馬季榮膺西開普區冠軍見習騎師。利敬國迄今共贏得十場一級賽冠軍，其中首場是於2015年在凱尼沃斯馬場策騎INARA奪得沙圈錦標。他其後再次夥拍該駒，摘下四項一級賽。2018年度馬季對利敬國而言，是成就卓越的一季。他年內夥拍南非出色雌馬「蘇珊娜」，分別攻下沙圈錦標（一級賽）、大都會錦標（一級賽）及胡拉芬頓2000錦標（一級賽）。利敬國自成為正式騎師之後，經常躋身南非騎師榜前十名。他從騎至今共取得七百二十九場頭馬，其中一百場於今季奪得，勝出率為百分之十九點九。以贏得的獎金計算，利敬國今季在騎師榜上大幅領先，反映出他在高班次賽事中屢創佳績。此外，他曾於2016年代表南非出爭南非國際騎師挑戰賽。利敬國所申報的最低出賽造磅為114磅，加上可容許的超磅，可以接受最低負磅馬匹的策騎聘約。
SOURCE HKJC

張敬軒要轉行騎馬了

2.3 指示管理層通知自由身騎師吳嘉晉，其今季的整體出賽策騎表現未如理想；假如他於2018/2019年度馬季的出賽策騎表現未能顯著改善，而他希望爭取再獲發自由身騎師牌照，委員會很可能會要求他向委員會陳述理由。

吳嘉晉

冇咗莫雷拉 就係我達天下

韋達 啪啪啪

莫雷拉 柏寶 羅理雅 無牌
離譜敦 半季

4 委員會：

4.2 決定於2017/2018年度馬季結束時，假如李易達未能符合練馬師發牌準則的規定，而他希望爭取獲發給2018/2019年度馬季的練馬師牌照，委員會便會要求他向委員會陳述理由。

4.3 知悉練馬師告達理已提交書面通知，確定假如他於2017/2018年度馬季未能符合練馬師發牌準則的規定，他將不會爭取獲發給2018/2019年度馬季的練馬師牌照。

告達理88 李易達要追數

委員會決定：
5.1 於例行手續辦妥後，向現任助理練馬師丁冠豪發給2018/2019年度馬季練馬師牌照，以填補預期會出現的空缺。
5.2 批准丁冠豪的2018/2019年度馬季練馬師牌照由2018年7月16日起生效，以便其馬房能接收於本馬季結束時易廄的馬匹。
丁冠豪的簡歷

馬會將安排丁冠豪與傳媒會面，日期待定。

巫蛇G5G佢咩料

前騎C

想G佢練馬DIM

做左好耐助理

你班仆街無人理我

今晚啲波冇個一致喎 唔同人買唔同野既

邊幾場先

支持

skip 反正聽日有日假

智巴上星期日假有咩斬獲

內幕係邊到嚟？

上星期甲府爽歪歪

冇乜 日皇杯俾狗買。。。。全部唔識入波
聽日想買甲府+1 紅鑽妹下妹下咁

聽日再支持甲府+1
另外水手大波都有得諗

ching識野

甲府晉級收息有冇得諗

晉師兄同我下季一定爆發

有 ez money

+1都有2.6x 抵買

yes

跟你1舊2球x2球

牙齒巴上呀！

飛左不死鳥 全部大波

燈閪

山口大波

我喎

YES 燈閪黃俊

黃俊狙擊手

牙齒巴你講句公道說話
利申 紅牛半大2串1 我買左5舊

我係日清打手

跛閪黃俊

諗住食滑 跟住詐9左

跛閪都贏你狗潘

星期日唔撞你俊仔落馬我唔姓潘

我無屌錯 佢係燈閪

....

仲未開神射手盤

今朝巴甲三串四開撚曬對家

上盤上盤上盤

含撚了 克羅個埸撞左馬會分析

甲府同水手邊個收息最好

頭場黃俊收息
連日清都讚好

做多咗

認真 頭埸都無我可以釘牌唔洗再跑啦

釘硬牌

你個日又問我呢隻得唔得
唔係想買咩

馬會分析廢既
利申買左克羅

飛

今晚跟我all in 瑞士，要死一齊死

同路既一齊玩

快撚啲釘牌啦垃圾騎師馬場老鼠屎

長追日韓
一次過贏返晒聯賽假波輸晒既錢

Lm 叉電啦ching

邊撚度俊

佛系騎師

allin左 德瑞克羅
利申燈神

你買咩

TIP波蛋

識野

10蚊雞

今晚??

係

德國半大黨

巴度

屌你咪迷我巴

HKJC CASHED

你迷達

我兩個都迷

想g黃俊買咩

我都鐘2巴度

強強sick d 馬喎

想買頭場半大

GERMANY 半大全大

琴晚波蛋西乙多左粒 巴甲差一粒 屌

聽朝美假開左即場

今晚好穩

如果波蛋10蚊雞中左 一下轟晒落廢城到

ok半小全小了

屌 頭先同個fd去開户口 賭場馬就有75蚊Starbucks coupon dllm

我得五十

我係哈根大師

我都係 仲要得25蚊 要去葵芳攞

咁多

同Gun

下 我$70喎

點解我乜鳩都無

馬會僱員唔可以賭錢
我投訴了

我係馬會喇叭

岩岩個句係我朋友用我ac打

我都係得50starfuck 同埋個乜鳩旅行包

屌 原來有得揀ua戲飛

俊仔你去食屎啦 咪騎隻大運舞台啦

第二埸斷左 馬會cashed

呢個真 隻大運舞台俾佢玩撚死

Hi 強強

下季巴度番黎 啲十幾倍冷馬

我屌你老母

發了

freestyle兄買大定細 買對家就贏🙈

收p都手軟

係UA戲飛 STARBUCKS 哈根大師三選一

比人屌返了

對強強好d刀5得

無波賭

強強

贏縮輸谷！今日果d波細注算

日清

想買克羅地亞7+

Size 無左牙拉點算

有 燈閪黃俊同左

除左半大唔同 其他same

還我紅牛半大

克羅地亞入球 雙
瑞士 上盤
波蘭入球 單

瑞士

買到咁雜

倪晨曦真系好撚正

球證還你 佢吹走個半大

gun

係你燈走左
今天 黃俊殺死了半大

燈王回歸

咪燈啦狗俊

如果會同小星星，書包同路，係咪可以allin 對家

最緊要中

波台燈閪
狗俊 書包 小星星

小星星 膽拖 狗俊 +書包

巴西2-0！！！

果陣真係好恐怖
臨開波一出同路真係跪左係度

仲未有波賭

今日瑞士又大船

你當我雲加蛇流架

冷腳 刀狗雲加

4重彩精選
小星星》狗俊 書包 刀狗 雲加 奴隸 （240注）

咁拖埋

gel頭收錢

雲加呢排唔得
狗俊做膽好d

邊個恰我手足牙俊

貼你老尾咩
信咪信唔信咪唔信囉

我好橙...

咁就咪鳩up內幕啦 笑撚死人咩

咩都無做過都比人拎黎做膽?!

今天 日清傷害了黃俊(內心)

屌你老母黃俊都支持

潮撐牙俊

雜?

謝謝牙強

釘牌未 馬場雙傻

牙俊請你星期日生性

我會的 為左你

睇錯左做： 我好燈...

星期日有w

佢係

有種大細球都買 睇你燈得邊一面

唔想知 淨係想知你釘牌未

牙俊星期日最起碼要有1w 3p 如果5係絕交

....1w 2p ok?

鳩UP洗唔洗要你批准

星期日想支持你

佢地咁認真。。。

Ok 1w 2p

笑4

好波
而家阿豬阿狗都做到騎豬

珍系巧橙牙

港左兩句廢話刀比人吊牙>///<"

想g

求內幕 唔屌

為左證明比日清睇我唔係燈 我要做心水記錄
而家度波先

內幕
黃俊星期日俾人停牌

瑞士針

哥哥仔 比下面好喎
我勤德兼備 跑馬常拼常勝
贏馬如日東昇

OK?

買左..

燈狗 買對家了

內幕消息
德國今年將會對上巴西
然後會重演7:1 賽果
一早內定左
莊家話 斷估你班垃圾都估唔到會重演多次 7:1

屌你老味

臭黃俊 又燈我手足拿清

收到 多謝椒妹

星期日牙俊你騎好啲比卡超ok?

我個$1k凍過水

會2:0

不客氣不客氣

讓和4x1 有冇得諗

贏到推落聽朝角

好大機會馬會cashed其實

ok gun

留錢日假
有甲府

我都無錢 10蚊雞仔注

可以

9.5/10.5?

跟住唔係漏閘就係慢閘

gchi皮卡丘

衰撚過玩嘢的韋達

反手定正手

漏閘好正常 學足13少

黃俊買佢就輸，唔買就衝出嚟柒

反

一舖講野冇人明

牙齒巴連你都攻擊我

德國2:0 3.5s真係收息波

同問

星期3我有買你的

3.5B GUN!

星期日靠你 頭場信你

放低心水
頭場半大頭細格局

搞清楚
韋達係每日每場每次都慢閘 何來玩野唔玩野之分別

加油

大家向到屌牙俊都係因為恨鐵不成鋼

OKAY LOVE U

唔話你聽

無恨過
條毒撚狗俊係馬場老鼠屎

中肯

周瑜巴真係全讓和

啱 衰過仆街唔長進

今晚要買日本仔了

唔想講太多 自己睇

啲盤口好怪
不過如果輸瑞士就講咩都冇用

想skip

細細地 直屌 克羅地亞 主勝
垃圾馬會唔禁開盤

對唔住

原諒了 睇在大家都唔支持黃俊的份上

all in左瑞士

double or nothing

識波

今晚想做一次勇者

半細2x1

正手黎 佢今朝睇到史04閪

德國應該細

手足上次買錯明尼蘇最後好嗎

正定反 我老4山狗要左大

正 唔做反手撚

燈閪黃俊要大 你要細
又想迫害我

唔係唔同路下

巫蛇

巫sir 智sir

我無事

我想知投注技巧多啲
有冇手足講解下

大師傅

三 四重彩 1膽三腳 is a must

教下點買馬，獨贏位置連贏位置q 單t 4連環

廿三年

1膽4腳

清 我發現我自己已經連續輸咗18口
唔計跟人買嗰啲

接觸馬我岩岩出世

抖抖

燈 建議你入我清勞出燈水

屌

拯救世人但係救唔到自己

生日快樂

智蛇成日睇我d link

波蘭讓和

等人派你 學書包

自己買通常買好細跟人先大
所以好彩未輸錢

屌你老母支持黃俊

你post 我就睇，同埋我有follow 呢個ig

Gun

同是天涯淪落人

牙俊 後生仔 又勤力 睇好

我啱啱先學買馬

過埋星期日 你會後悔

接觸嘅時間大於我存活時間多少少

睇嚟大家都差唔多大

硬係覺得今晚唔會場場正路

我2x

瑞士果場 日本近況咁差都開半一盤比你買，狗會邊會咁好人

講REAL 呢個年齡叫奇蹟世代 大家都是賭神了

我唔sick 賭

買盤跟cfu 幾好

真係只限盤

啲馬中到啦啪聲都唔識賭 我都唔識了

總有一日會成為神 因為神做到人做唔到既事

要skip 日假

做完占 番屋企打個飛g先

美斯有冇心水？

有無人知雞鎚同雞脾有咩分別

今朝就係靠cfu 3x4

一次半次
啲人見唔中1，2場就走
好彩尾幾場贏返哂
中撚哂

頭兩場下盤點睇？

雷馬克、范美妮、潘明輝、林安健獲發牌照；18名騎師和17名見習生牌照獲續
新加坡賽馬公會
07/06/2018

以下三名騎手（一名客串騎師及兩名見習騎師）都已獲發不同時間段的客串牌照：
2018年7月25日至8月13日（三週）
見習騎師 雇主練馬師
a 潘明輝 尚恩

列治斯坦拿

沙基利

沙加

日假一向少賭

推 我識分了

日假一係贏大錢 一係針

克羅有盤既話好想重注 定直屌-1

果日靠你回晒血 仲有突 最後中左條你條單t

點分

跟了

GCHI MANE

雞鎚係雞既手臂 雞翼加雞鎚係雞全翼

支持但唔敢跟

全大 針了 對左

10多年前，德國曾狂數8比0，急於反彈的日耳曼兵團，預計今場會找沙特阿拉伯祭旗，大勝而回。

齊齊贏就開心

10多年前

咁即係麥當奴脆香雞翼唔應該比雞鎚？

為up而up

30多年前 香港仍然是英屬

友誼賽都係覺得細波多

想蚊注過關博下 我知真係同倒落咸水海冇分別

係。如果佢話係雞全翼就要比，雞翼即係雞中翼

我都係咁諗比比利時收咗皮

下次同個收銀講番先 好鐘意食翼

克羅果場大家睇路
個盤誘細外圍
但正路係好難開大
客隊踢法太保守

咪臭係 都戇鳩
廿幾年前馬會仲係英皇御准添

德國會小勝 但唔會羊到4球

買+3 準備賺到笑

德國友誼賽不嬲差，正賽就勁
英格蘭相反

暫時想要德國半大 瑞士盤

+3又派錢 -3又難開 開到又恐怖
一陣開3:0 4:1 大家都無肉食

買單

屌你 條女會唔會太正

諗咁多做乜呀問 星星咪得

話時話，包皮果位點寫咁多隻字上去

我18歲唔識度馬，經常都輸

智巴 巫巴 美巴 教我贏錢

扮咩

食完野見到牙強讚我 感動

咁個雞尖比邊個

Hbd

其實想學點買馬 比我自己唔跟大家啲心水買 我肯定買十場都唔中一場

咁牙俊你星期日黎個1w 3p

又鳩up

岩岩講好1W2P
強！不要貪！

頂你走啦
你針撚咗我2k幾呀

見習騎師黃俊現年二十四歲
佢冇9up嘅

黃俊屌你老母

日清 超跑大戶

想知 我憎水手多定 你憎黃俊多

我憎黃俊多 100%

-3和

為左贏錢有無買黃俊

買左輸錢

比左車仔麵

無睇騎師 我睇馬房多

美食

黃俊上個賽日ON9記錄

我都係尻買連贏位置q 單t 4連環，我淨係識咁買

鳩買極都有諗過掛 係點度 有咩地方有多啲有用資訊睇

黃俊
黃俊，綽號「尖東之虎」、「尖東虎中虎」、「斧頭俊」，香港人，出身於元朗；原來是和勝和核心成員，當時人稱「大佬原」，未滿20歲已雄霸屯門一帶。1982年，黃俊轉投向華強帶領的新義安，其「轉會費」被指破香港記錄，並且因此導致屯門一帶為新義安獨霸達25年。
維基百科

我上網睇馬會啲資料 逐隻馬睇下
睇下啲報紙佬

agger....一睇開就發現好撚多野要睇。。。

我都無信心喎

要佢又唔去
唔要佢又去到
痴撚線

師傅叫

見黃俊跑馬好撚嬲

本身剩係玩波 玩左個幾月 個fd叫我玩馬仔 本無咁大襟玩啲 然後一教我睇就知仆街了 多野睇到hifi

第3場

馬場老鼠屎狗俊

兩個黃俊都係仆街

一開頭我都係跟羅巴同巫蛇。。。
買23百蚊都有幾k 執到

要跟埋智巴你了 見你中到啪啪聲 無跟又dum春 btw巫巴啲pq好勁

我負碌，巫蛇羅蛇美蛇勁啲

我追屎俊追到無力
比佢第8場殺

其實黃俊好撚叻

佢應該知道自己點做先岩

謝謝

仲有拿蛇 但跑馬拿蛇係隔離post多

yes 拿蛇好勁

星期日唔知有冇時間度，朝早要返工

大波無咩成交，友誼賽似細
Fs 巴 有咩見解

已gun

希望同路 齊齊贏

呢d波唔係開大就開細

今晚有咩心水

我都係睇馬會網

佢個日好辛苦睇晨操

想睇

我fd話要買埋份馬報一齊度 有時跟下落飛買咁

岩呀 反正2分1機會

咁你買咩

報紙都有睇下 但唔多得閒睇
跑夜馬會多啲時間睇，日馬要返工好難。。。

包蛇 要咩 想跟

報紙無乜用
佢有既野 馬會網有哂

比卡超ok?

ok 咁睇少樣

度緊

書包出山打救世人

似練防 波蛋00要入了

買咗2球

買咩 出水全中

此po大蛇

日本代表 日本風俗畫
澳洲代表 黃俊
香港代表 書包

巫蛇唔係睇呢樣，佢好早就出水了 佢青爐出星期日水

訓醒仲未收錢

咁完過你度完一隻 見到有3,40倍會唔會覺得無信心轉第隻

1:0

大蛇係咪德國半大

克羅地亞2.5小
瑞士盤
德國3.5大
波蘭W
費城聯盤

中左派我200

德國3.5大 不如買-3？
我覺得會零封對手

等緊書包蛇 想G買咩

唔bandai. 應該買chandai

德國細波

OK GUN

德國呢隊野好好人
大炒都好 一定比返一球人地比少少面

克羅大，日本細，德國大，智利＋1

日本[+0.5/+1]

日本仔

唔明開分身有咩意思

邊個開緊分身呢

有冇人針左死唔去

係囉屌 我就係見佢度嘅馬 同落飛完全無關

你快d講下今晚買左咩 等今晚小d人針

佢高手

留名

頭埸買咩好呢

直接屌日本win..

睇飛有幫助
但睇飛唔係一切

日清點解要追擊? 我見到你出水

記得有人講過，要好公平咁睇每一隻馬

不過都係輸多

隻隻都睇，所以揀好耐

真心覺得勁

所以一中就係冷門Q都有

點解就開波都咁靜

星期日跟佢

YES 所以唔支持韋達 = lose

好多人針了

12點半和!

頭場想跟freestyle巴 諗諗下都係skip

頭場細派錢 波強0:0

日本盤有無同路

力架隊加油

下季大仆街走左，終於唔洗比佢呃

cfu 要瑞士

直win 日本win

冇佢好似易賭啲

個心定左 盤王cfu

今晚麻麻地 跟下人買算

德國半大定全大好

全場波膽買錯左半場波膽

半主全大試運中

屌買唔切 比佢轉咗盤

巫蛇勁 智巴又勁 兩個合體 屠殺馬會

-1盤 屌鳩佢

屌你轉-1盤

買唔切

一蚊不買國際賽
國際賽俾狗賭！！！！！！

我落場踢,信我主大炒

格仔隊番主場 嬴番次唔該

-1照屌啦

同路

Me

克羅地亞強陣

半大照去

唔好跟我

抵屌

我都針針地

跟左 巫巴 想問下有無TG 跟下

克羅地亞2.5B
日本[+1]

🤣0:2

-3定+3
諗左成晚

Skip la

-1唔好屌了 唔值得博

琴晚跟你輸7左，今晚唔跟你應該會贏

半和 補0-1強

skip

屌 想買果時變左-1 即刻唔想買 狗會

lm 等派

友賽德國

THX BRO

exac7ly同佢對哂

半主 全大

讓和咪仆街

一齊屌波

屌你老母笑閪唔好啊

個位8串1000既巴打今晚買左咩

12點兩隊都就踢世界盃 點會認真踢
半和 2.5細吧

我針咗2k黃俊

好彩冇買 skip先

大波

半和SAME!

屌你老母笑閪 你老母咪笑囉

格仔半主

。。。

收到

信自己算 半和 -1 +3

書包一早冇參考價值
照買唔撚驚

諗緊讓和定+3

冇錯你咁講就岩 買左2.5b

入得切二百2.5b trytry

重注半大

文尼射9爆佢地！

on99